[和記/pccw免進] 2019 4月HKBN 100 + 家居電話完約，請出招

和記 pccw 光纖未覆蓋
pccw 有8mb